點解d廢中咁撚賤～

係euro gogo食野搵位，有個廢中八婆座雙人位，貌似就食完，於是我問佢唔該有無人？條八婆竟然答有，過幾分鐘我搵到第個位，就見到條八婆食完野行出餐廳，屌佢老母

係咪肥婆?